六嬸歸西，東張西望應該訪問邊個？問啲乜？

如題，請自由發揮。

三哥 四哥 四叔

六叔

我

送 tvbuddy 畀佢既仔女 以示敬意